公廁阿叔，痾完尿洗龜頭？

話說前幾日同朋友出咗旺角，細佬人有三急去左M記附近果個公廁痾尿。
咁各位巴打都知尿兜流出黎既水係用黎沖廁架啦，
當我痾痾下既時候望過隔離阿叔，

阿叔一痾完就攞隻手'筆'尿兜啲水，淋落自己碌尻到
重覆'筆'咗3次，係3次阿
我一路痾一路呆住咁望住阿叔碌尻
企位示意：
我丨 丨阿叔丨 丨

不過阿叔碌尻都幾大

有咩問題 你唔係架咩

張圖求其上網搵，唔係果到黎

自細老豆冇教落，可能唔係好識規矩

下 我洗夠五次先乾淨喎
乜你成家都咁dirty㗎

乜唔係正確做法咩？
利申平時懶只會洗一次

食肉菌有好嘢食

日本啲神社都係咁啦

一通常一條用黎痾尿，再用另一條黎沖乾淨痾尿果條，唔會用廁所水

拎上洗手盆洗

我彎低腰啜兩下算

有腸仔食

屙完尿吾用尿兜啲水洗龜頭 同人哋去完廁所吾洗手有乜分別？

吾你老母臭西咩

返5p啦

屌對唔住囉

星期六響維園
我洗完面
見到個廢老響洗手盤洗鳩
洗到條褲濕晒
嚇到我吖

洗手盤咁高點夠尿兜就返碌尻既高度方便

個阿叔痴撚線，廁所水咁污糟

利申慣左用條脷奶乾淨佢

哈哈
係咪真係咁勁啊

好想嘔